msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Quality Control"
msgstr "质量控制"

msgctxt "Description|"
msgid "Measurement Systems Analysis"
msgstr "测量系统分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Linearity Study"
msgstr "线性研究"

msgctxt "Description|"
msgid "Attributes Agreement Analysis"
msgstr "属性一致性分析"

msgctxt "Description|"
msgid "Control Charts"
msgstr "控制图"

msgctxt "Description|"
msgid "Variables Charts for Subgroups"
msgstr "子组的变量控制图"

msgctxt "Description|"
msgid "Time Weighted Charts"
msgstr "时间加权控制图"

msgctxt "Description|"
msgid "Capability Study"
msgstr "能力研究"

msgctxt "Description|"
msgid "Process Capability Study"
msgstr "过程能力研究"

msgctxt "Description|"
msgid "DOE"
msgstr "DOE"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Defectives/Defects"
msgstr "缺陷品/缺陷"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Charts for Attributes"
msgstr "属性控制图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Defectives"
msgstr "缺陷品"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "np chart"
msgstr "np 控制图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "p chart"
msgstr "p 控制图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Defects"
msgstr "缺陷"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "c chart"
msgstr "c 控制图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "u chart"
msgstr "u 控制图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "X-mR chart"
msgstr "单值移动极差控制图"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "2-level split-plot (hard-to-change factors)"
msgstr "二水平裂区设计（难改变因子）"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Number of hard-to-change factors"
msgstr "难改变因子数"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨度"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Tables"
msgstr "表格"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Kendall's tau"
msgstr "Kendall's tau"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Parts"
msgstr "零件"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Analysis Options"
msgstr "分析选项"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Linearity table"
msgstr "线性表"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Bias table"
msgstr "偏倚表"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Plots"
msgstr "图形"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Linearity and bias graph"
msgstr "线性和偏倚图"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Percent process variation graph"
msgstr "过程变异百分比图"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "ANOVA Method Options"
msgstr "方差分析法选项"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "r&R table ANOVA method"
msgstr "方差分析法 r&R 表"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Study Var. multiplier type"
msgstr "研究变异乘数类型"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Std. Deviation"
msgstr "标准差"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "R charts by operator"
msgstr "极差图 (按操作者)"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Scatter plots operators"
msgstr "散点图 (按操作者)"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Fit line"
msgstr "拟合线"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show origin line"
msgstr "显示初始线"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Display all measurements"
msgstr "显示所有测量值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "ANOVA Method Report"
msgstr "方差分析法报告"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Operators"
msgstr "操作者"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Parts"
msgstr "零件"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Analysis Options"
msgstr "分析选项"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Std. Deviation reference"
msgstr "标准差参考值"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Study Std. Deviation"
msgstr "研究标准差"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Historical process Std. Deviation"
msgstr "历史过程标准差"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Study Var. multiplier type"
msgstr "研究变异乘数类型"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Std. Deviation"
msgstr "标准差"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Graph variation components"
msgstr "变异分量图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "R charts by operator"
msgstr "极差图 (按操作者）"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Display all measurements"
msgstr "显示所有测量值"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "6"
msgstr "6"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "4"
msgstr "4"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Run chart"
msgstr "运行图"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Display individual measurements"
msgstr "显示单个测量值"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Display tolerance limits"
msgstr "显示公差限值"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "One sample T-test"
msgstr "单样本 T 检验"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Confidence interval for bias"
msgstr "偏倚的置信区间"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Bin width type"
msgstr "长条形宽度类型"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Sturges"
msgstr "Sturges"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Scott"
msgstr "Scott"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Doane"
msgstr "Doane"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Freedman-Diaconis"
msgstr "Freedman-Diaconis"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Number of bins"
msgstr "长条形数量"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Display mean"
msgstr "显示均值"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Confidence interval for mean"
msgstr "均值的置信区间"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Display reference value"
msgstr "显示参考值"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Specify a distribution"
msgstr "指定一个分布"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Weibull"
msgstr "威布尔"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Lognormal"
msgstr "对数正态"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Process capability plot"
msgstr "过程能力图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Number of bins"
msgstr "长条型数量"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Process capability tables"
msgstr "过程能力表"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Confidence intervals"
msgstr "置信区间"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Lower specification limit"
msgstr "规格下限"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Target value"
msgstr "目标值"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Upper specification limit"
msgstr "规格上限"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Probability table and plot"
msgstr "概率表和概率图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Median Rank (Benard)"
msgstr "中位秩 (Benard)"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Mean Rank (Herd-Johnson)"
msgstr "平均秩(Herd-Johnson)"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Kaplan-Meier"
msgstr "Kaplan-Meier"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Modified Kaplan-Meier (Hazen)"
msgstr "调整的 Kaplan-Meier (Hazen)"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Normal"
msgstr "正态"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Process Capability Report"
msgstr "过程能力报告"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Show Report"
msgstr "显示报告"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Cumulative sum chart"
msgstr "累积和控制图"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Exponentially weighted moving average chart"
msgstr "指数加权移动平均控制图"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "g chart"
msgstr "g 控制图"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Variables Chart for Individuals"
msgstr "单值的变量控制图"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "X-mR chart"
msgstr "单值-移动极差控制图"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "X-bar & R"
msgstr "均值&极差控制图"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Warning limits"
msgstr "警示限"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "X-bar & s"
msgstr "均值 & 标准差"

msgctxt "Description|"
msgid "Variables Charts for Individuals"
msgstr "单值的变量控制图"

msgctxt "Description|"
msgid "Probability of Detection"
msgstr "探测的概率"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Outcomes"
msgstr "结果"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Covariates"
msgstr "协变量"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Tables"
msgstr "表格"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Model fit table"
msgstr "模型拟合表"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Detection plot"
msgstr "探测图"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Show data"
msgstr "显示数据"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Rugs"
msgstr "Rugs"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Points"
msgstr "点"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Add jitter"
msgstr "Add jitter"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Show density"
msgstr "显示概率密度"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Confidence interval"
msgstr "置信区间"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Ticks x-axis"
msgstr "x 轴刻度"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "based on data"
msgstr "基于数据"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "based on data and model"
msgstr "基于数据和模型"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Logarithmic x-axis"
msgstr "对数 x 轴"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Asymptotes"
msgstr "渐近线"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Horizontal asymptotes"
msgstr "水平渐近线"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Label"
msgstr "标签"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "y-coordinate"
msgstr "y 坐标"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Asymptote "
msgstr "渐近线 "

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Vertical asymptotes"
msgstr "垂直渐近线"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "x-coordinate"
msgstr "x 坐标"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Fitting options"
msgstr "拟合选项"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Link function"
msgstr "链接函数"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Logit"
msgstr "Logit"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Probit"
msgstr "Probit"

msgctxt "probabilityOfDetection|"
msgid "Log transform covariate"
msgstr "对数变换协变量"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相关"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Subgroups"
msgstr "子组"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Variable Charts for Subgroups Report"
msgstr "子组的变量控制图报告"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Show Report"
msgstr "显示报告"

msgctxt "Description|"
msgid "Gauge r&R (non-replicable measurements)"
msgstr "量具 r&R（不可复制测量）"

msgctxt "Description|"
msgid "Test-retest (Range method)"
msgstr "测试-重测（极差法）"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Available variables"
msgstr "可用变量"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Response variable"
msgstr "响应变量"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Assigned factors"
msgstr "指定因子"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Run order"
msgstr "运行序"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Alpha level:"
msgstr "Alpha水平:"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Pareto plot of standardized effects"
msgstr "标准化效应Pareto图"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Residuals plots"
msgstr "残差图"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Normal probability plot of residuals"
msgstr "残差正态概率图"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Histogram of residuals"
msgstr "残差直方图"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Residuals vs fitted value"
msgstr "残差 vs 拟合值"

msgctxt "definitiveScreeningAnalysis|"
msgid "Residuals vs run order"
msgstr "残差 vs 运行顺序"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "2-level factorial (default generator)"
msgstr "二水平因子（默认生成元）"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "2-level factorial (specify generator)"
msgstr "二水平因子（指定生成元）"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Type of Screening Design"
msgstr "筛选设计类型"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Plackett-Burman"
msgstr "Plackett-Burman"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Definitive screening"
msgstr "自定义筛选"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Number of 3-level factors"
msgstr "三水平因子数"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Number of runs"
msgstr "运行数"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Coded"
msgstr "已编码"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Uncoded"
msgstr "未编码"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Run Order"
msgstr "运行序"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Random"
msgstr "随机"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Level 1"
msgstr "水平 1"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Level 2"
msgstr "水平 2"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Level 3"
msgstr "水平 3"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Factor "
msgstr "因子 "

msgctxt "doeScreening|"
msgid " Level 1"
msgstr " 水平 1"

msgctxt "doeScreening|"
msgid " Level 2"
msgstr " 水平 2"

msgctxt "doeScreening|"
msgid " Level 3"
msgstr " 水平 3"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Number of replicates for corner points"
msgstr "角点的仿行数"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Single column"
msgstr "单列"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Across rows"
msgstr "跨数行"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Process variation based on"
msgstr "过程变异基于"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Study variation"
msgstr "研究变异"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Historical standard deviation"
msgstr "历史标准差"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Historical standard deviation:"
msgstr "历史标准差:"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Single column"
msgstr "单列"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Across rows"
msgstr "跨数行"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Gauge r&R Options"
msgstr "量具 r&R 选项"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Gauge r&R Report"
msgstr "量具 r&R 报告"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Single column"
msgstr "单列"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Across rows"
msgstr "跨数行"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Operator / Repetition"
msgstr "操作者 / 重复"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Measurements"
msgstr "测量值"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Range Method Options"
msgstr "极差法选项"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Analysis Options"
msgstr "分析选项"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "r&R table"
msgstr "r&R 表"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Single column"
msgstr "单列"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Across rows"
msgstr "跨数行"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Type of data distribution"
msgstr "数据分布类型"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Normal distribution"
msgstr "正态分布"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Non-normal distribution"
msgstr "非正态分布"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "3-parameter lognormal"
msgstr "3 参数对数正态"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Stability of the process"
msgstr "过程稳定性"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Distribution of the process"
msgstr "过程分布"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Fit distribution"
msgstr "拟合分布"

msgctxt "Description|"
msgid ""
"Investigate if a manufactured product adheres to a defined set of quality "
"criteria"
msgstr "调查制造的产品是否符合规定的质量标准"

msgctxt "Description|"
msgid "Type 1 Instrument Capability"
msgstr "类型 1 量具能力"

msgctxt "Description|"
msgid "Type 2 and 3 Gauge r&R (manual/automatic equipment)"
msgstr "类型 2 和 3 量具 r&R (手动/自动测量设备）"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Data format"
msgstr "数据格式"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Single column"
msgstr "单列"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Across rows"
msgstr "跨数行"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Cohen's kappa (interrater kappa)"
msgstr "Cohen's kappa (二个评估者 kappa)"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Fleiss' kappa (multirater kappa)"
msgstr "Fleiss' kappa (多个评估者 kappa)"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Process variation"
msgstr "过程变异"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Alpha interaction removal"
msgstr "删除交互用 Alpha"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Study variation multiplier"
msgstr "研究变异乘数"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Components of variation"
msgstr "方差分量"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Gauge name"
msgstr "量具名称"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Std. Deviation value"
msgstr "标准差值"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Tolerance"
msgstr "公差"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Study Var. multiplier value"
msgstr "研究变异乘数值"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Gauge name"
msgstr "量具名称"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Process Std. Deviation"
msgstr "过程标准差"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Tolerance"
msgstr "公差"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Run chart of parts"
msgstr "零件运行图"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Range chart"
msgstr "极差图"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Reference value"
msgstr "参考值"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Tolerance range"
msgstr "容差范围"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Percent of tolerance for Cg"
msgstr "计算 Cg 的公差百分比"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Study var. (number of std. deviations)"
msgstr "研究变异（标准差的倍数）"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Bias and instrument capability table"
msgstr "偏倚和量具能力表"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "3-parameter Weibull"
msgstr "3 参数 Weibull"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Display grid lines"
msgstr "显示网格线"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Number of standard deviations"
msgstr "标准差倍数"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Shift size"
msgstr "偏移量"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Lambda"
msgstr "λ（Lambda）"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Moving range length"
msgstr "移动极差长度"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Number of lags"
msgstr "滞后数"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Confidence interval size"
msgstr "置信区间大小"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Single column"
msgstr "单列"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Across rows"
msgstr "跨数行"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Known parameters"
msgstr "已知参数"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Standard deviation"
msgstr "标准差"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "Description|"
msgid "Control Charts for Attributes"
msgstr "属性控制图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Control Charts for Attributes Report"
msgstr "属性控制图报告"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Appraiser"
msgstr "评估者"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Measurement system"
msgstr "测量系统"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Subgroups size"
msgstr "子组容量"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Size"
msgstr "大小"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Frequency"
msgstr "频次"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Show Report"
msgstr "显示报告"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Design Space"
msgstr "设计空间"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Number of factors"
msgstr "因子数"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Run Order"
msgstr "运行序"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Random"
msgstr "随机"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Levels"
msgstr "水平"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Factor "
msgstr "因子 "

msgctxt "doeFull|"
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Number of random runs to repeat"
msgstr "随机重复运行数"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Save as:"
msgstr "保存为："

msgctxt "doeFull|"
msgid "<b>Sync Design: On</b>"
msgstr "<b>同步设计: On</b>"

msgctxt "doeFull|"
msgid "<b>Sync Design: Off</b>"
msgstr "<b>同步设计: Off</b>"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Available factors"
msgstr "可用因子"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Response variable"
msgstr "响应变量"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Assigned factors"
msgstr "指定因子"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Run order"
msgstr "运行序"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Unit Display"
msgstr "显示单位"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Coded"
msgstr "已编码"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Uncoded"
msgstr "未编码"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Run Order"
msgstr "运行序"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Random"
msgstr "随机"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Desired Two-level Factorial Design Options"
msgstr "期望的二水平因子设计选项"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Design Options"
msgstr "设计选项"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Number of runs"
msgstr "运行数"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨度"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Full"
msgstr "全因子"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "III"
msgstr "III"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "IV"
msgstr "IV"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "V"
msgstr "V"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "VI"
msgstr "VI"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "VII"
msgstr "VII"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "VIII"
msgstr "VIII"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Fraction"
msgstr "部分"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "1/2"
msgstr "1/2"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "1/4"
msgstr "1/4"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "1/8"
msgstr "1/8"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Number of center points"
msgstr "中心点数"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Number of random runs to repeat"
msgstr "随机重复运行数"

msgctxt "doeModifyDesign|"
msgid "Show desired design"
msgstr "显示期望设计"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Design Space"
msgstr "设计空间"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Number of centre points"
msgstr "中心点数"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Save as:"
msgstr "保存为："

msgctxt "doeScreening|"
msgid "<b>Sync Design: On</b>"
msgstr "<b>同步设计: On</b>"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "<b>Sync Design: Off</b>"
msgstr "<b>同步设计: Off</b>"

msgctxt "msaGaugeLinearity|"
msgid "Optional"
msgstr "可选"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Type of model for F-statistic"
msgstr "F 统计量模型类型"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Random effects"
msgstr "随机效应"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Fixed effects"
msgstr "固定效应"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Analysis options"
msgstr "分析选项"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Center"
msgstr "中心"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Within-group standard deviation"
msgstr "组内标准差"

msgctxt "timeWeightedCharts|"
msgid "Sigmas for computing control limits"
msgstr "计算控制限的标准差数"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Variable Charts for Individuals Report"
msgstr "单值的变量控制图报告"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Sub-title"
msgstr "副标题"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Name of the chart"
msgstr "图表名称"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Design generator"
msgstr "设计生成元"

msgctxt "Description|"
msgid "Response Surface Design"
msgstr "响应面设计"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Blocks"
msgstr "区组"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Low"
msgstr "低"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "High"
msgstr "高"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Number of factors"
msgstr "因子数量"

msgctxt "doeScreening|"
msgid "Design Display"
msgstr "设计显示"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Results"
msgstr "结果"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Kappa Study"
msgstr "Kappa 研究"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Positive reference:"
msgstr "正参考值："

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Tau Study"
msgstr "Tau 研究"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Type 3 study (automatic equipment)"
msgstr "类型 3 研究（自动设备）"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Tolerance width"
msgstr "容差宽度"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Average charts by operator"
msgstr "按操作者均值图"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Measurements by part plot"
msgstr "按零件图测量值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Measurements by operator plot"
msgstr "按操作者测量值图"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Part × operator interaction plot"
msgstr "零件× 操作者交互作用图"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Traffic light chart"
msgstr "红绿灯图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Average charts by operator"
msgstr "按操作者均值图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Measurements by part plot"
msgstr "按零件测量值图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Measurements by operator plot"
msgstr "按零件测量值图"

msgctxt "msaType1Gauge|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Percentile"
msgstr "百分位值"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Non-conformance"
msgstr "不符合"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Rank method for probability plot"
msgstr "秩法概率图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Null distribution for probability plot"
msgstr "概率图的零分布"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show report metadata"
msgstr "显示报告元数据"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Select Report Components"
msgstr "选择报告组成部分"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show components of variation"
msgstr "显示变差分量"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show measurements by part"
msgstr "显示按零件的测量值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show R chart by operator"
msgstr "显示按操作者的极差图"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show measurements by operator"
msgstr "显示按操作者的测量值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show average chart by operator"
msgstr "显示按操作者的平均值"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show part × operator interaction"
msgstr "显示零件 × 操作者交互作用"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show traffic light chart"
msgstr "显示红绿灯图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Show report"
msgstr "显示报告"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Show report metadata"
msgstr "显示报告元数据"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Select Report Components"
msgstr "显示报告组成部分"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Show components of variation"
msgstr "显示变差分量"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Show R chart by operator"
msgstr "显示按操作者的极差图"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Show measurements by operator"
msgstr "显示按操作者的测量值"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Show average chart by operator"
msgstr "显示按操作者的平均值"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Moving range length"
msgstr "移动极差长度"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Show report metadata"
msgstr "显示报告元数据"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Show stability of process charts"
msgstr "显示过程稳定性图表"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Show process capability plot"
msgstr "显示过程能力图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Show probability plot"
msgstr "显示概率图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Show process capability tables"
msgstr "显示过程能力表"

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "Display design"
msgstr "显示设计"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Number of continuous factors"
msgstr "连续因子数量"

#, qt-format
msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Level %1"
msgstr "水平 %1"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Design Table"
msgstr "设计表"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Runs"
msgstr "运行"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Blocks"
msgstr "区组"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Total"
msgstr "总合"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Cube"
msgstr "立方点"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Axial"
msgstr "轴点"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Centre points"
msgstr "中心点"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Design"
msgstr "设计"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "debug selected row"
msgstr "调试所选行"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "debug selected col"
msgstr "调试所选列"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Face centred"
msgstr "面心"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Custom"
msgstr "定制"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Cube block"
msgstr "立方块"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Axial block"
msgstr "轴向块"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Replicates"
msgstr "复制"

msgctxt "Description|"
msgid "Factorial Design"
msgstr "析因设计"

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "Coded units"
msgstr "代码值"

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "Sort by run order"
msgstr "按运行顺序排序"

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "Sort by standard order"
msgstr "按标准顺序排序"

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "Save as:"
msgstr "保存为："

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "e.g. design.csv"
msgstr "例如：设计.csv"

msgctxt "ShowAndExportDesign|"
msgid "Export design"
msgstr "导出设计"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Blocks"
msgstr "区组"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Components"
msgstr "组成部分"

#, qt-format
msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Level %1"
msgstr "水平%1"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Design Table"
msgstr "设计表"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Runs"
msgstr "运行"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Design"
msgstr "设计"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "debug selected row"
msgstr "调试所选行"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "debug selected col"
msgstr "调试所选列"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Alias structure"
msgstr "别名结构"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Centre points per block"
msgstr "每个区组的中心点"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Replications"
msgstr "复制"

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Repetitions"
msgstr "重复"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Number of replications"
msgstr "复制数量"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Repeats only"
msgstr "仅重复"

msgctxt "doeFull|"
msgid "Display selected design"
msgstr "显示所选设计"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Response"
msgstr "响应"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Define by highest order interaction term"
msgstr "按最高阶交互作用项定义"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Highest order interaction term"
msgstr "最高阶交互作用项"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Residuals Plots"
msgstr "残差图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Normal probability plot"
msgstr "正态概率图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Residuals vs. fitted values"
msgstr "残差 vs. 拟合值"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Residuals vs. run order"
msgstr "残差 vs. 运行顺序"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Other Plots"
msgstr "其它图形"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Design type"
msgstr "设计类型"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Factorial design"
msgstr "析因设计"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Response surface design"
msgstr "响应曲面设计"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Select predefined model"
msgstr "选择预定义模型"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Include following terms"
msgstr "包括如下模型项"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Linear"
msgstr "线性"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Linear and interaction terms"
msgstr "线性和交互作用项"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Linear and squared terms"
msgstr "线性和平方项"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Full quadratic"
msgstr "完全二次型"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Show regression equation"
msgstr "显示回归公式"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Plots"
msgstr "图形"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Contour/surface plots"
msgstr "等高线/曲面图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Plot type"
msgstr "绘图类型"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Contour plot"
msgstr "等高线图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Surface plot"
msgstr "曲面图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Available continuous predictors"
msgstr "可用的连续型预测因子"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Plotting variables"
msgstr "绘制变量图"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Contour/surface plot options"
msgstr "等高线/曲面图选项"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Show legend next to graph"
msgstr "在图形旁边显示图例"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Divide response surface into N parts"
msgstr "将响应曲面分为 N 个部分"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Rotating angle (vertical plane)"
msgstr "旋转角度(垂直方向）"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Rotating angle (horizontal plane)"
msgstr "旋转角度(水平方向)"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Specify subgroups"
msgstr "指定子组"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Through grouping variable"
msgstr "通过分组变量"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Show report"
msgstr "显示报告"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Show report metadata"
msgstr "显示报告元数据"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Select Report Components"
msgstr "选择报告内容"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Show X-mR chart"
msgstr "显示 X-mR 图"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Show autocorrelation chart"
msgstr "显示自相关图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Total"
msgstr "总合"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Laney p'(p-prime) chart"
msgstr "Laney p'(p-prime) 图"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Laney u'(u-prime) chart"
msgstr "Laney u'(u-prime) 图"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

msgctxt "msaAttribute|"
msgid "Part"
msgstr "零件"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Part"
msgstr "零件"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Show Report"
msgstr "显示报告"

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "r&R table ANOVA method"
msgstr "方差分析法 r&R 表"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Part"
msgstr "零件"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Measurement"
msgstr "测量"

msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Scatter plot measurement"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Fit line"
msgstr "拟合线"

#, fuzzy
msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Display all measurements"
msgstr "显示所有测量值"

#, fuzzy
msgctxt "msaTestRetest|"
msgid "Traffic light chart"
msgstr "红绿灯图"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Subgroup"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#, fuzzy
msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Reported by"
msgstr "报告人"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Stage"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Subgroup size"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Stages"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Unequal subgroup sizes"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Use actual sizes"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Use fixed subgroup size"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级设置"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Timestamp (optional)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Show report metadata"
msgstr "显示报告元数据"

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Report for Attribute Control Charts"
msgstr ""

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Performed by"
msgstr ""

msgctxt "attributesCharts|"
msgid "Analyst"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Gauge r&R Report"
msgstr "量具 r&R 报告"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Part name"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Characteristic"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Gauge number"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Number"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Tolerance"
msgstr "公差"

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Location"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Performed by"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRR|"
msgid "Analyst"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Part name"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Characteristic"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Gauge number"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Number"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Location"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Performed by"
msgstr ""

msgctxt "msaGaugeRRnonrep|"
msgid "Analyst"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Stages"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Timestamp (optional)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Specify subgroups"
msgstr "指定子组"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Subgroup size"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Through grouping variable"
msgstr "通过分组变量"

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Subgroup value change"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Same subgroup value"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Unequal subgroup sizes"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Use actual sizes"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Use fixed subgroup size"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Process capability options"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Non-normal capability statistics"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Capability study"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Boundary"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Overlay distribution"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Display specification limits"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "X-bar & R control chart"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "X-bar & s control chart"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "X-mR control chart"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "X-bar & mR control chart"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Process capability report"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Location"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Line"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Machine"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Variable"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Process"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Conclusion"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Select report components"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Advanced options"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Histogram bin boundaries"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Left open"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Right open"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Method for estimating within subgroup std. dev. for subgroup size"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid " > 1"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "= 1"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "R-bar"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "S-bar"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Mean moving range"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Use unbiasing constant"
msgstr ""

msgctxt "processCapabilityStudies|"
msgid "Number of std. dev. for calculation of control limits"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Timestamp (optional)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Variable Charts for Subgroups Report"
msgstr "子组的变量控制图报告"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Chart name"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Name of the chart"
msgstr "图表名称"

#, fuzzy
msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Sub-title"
msgstr "副标题"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Measurement name"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Footnote"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Comment"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Location"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Performed by"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Analyst"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Date printed"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Today"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级设置"

msgctxt "variablesChartsIndividuals|"
msgid "Number of std. dev. for calculation of control limits"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Timestamp (optional)"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Subgroup value change"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Same subgroup value"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Control charts"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Show report metadata"
msgstr "显示报告元数据"

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Chart name"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Measurement name"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Footnote"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Comment"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Location"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Performed by"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Analyst"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Date printed"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Today"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Use unbiasing constant for X-bar & s contorl chart"
msgstr ""

msgctxt "variablesChartsSubgroups|"
msgid "Number of std. dev. for calculation of control limits"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Available variables"
msgstr "可用变量"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Discrete predictors"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Continuous predictors"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Covariates"
msgstr "协变量"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Predictor levels"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Automatically detect low/high"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Manually specify low/high"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Predictor"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Low        High   "
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Display results in coded units"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Model terms"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Main and interaction terms"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Squared terms"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Pareto plot of effects"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Advanced options"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Histogram bin width type"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Sturges"
msgstr "Sturges"

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Scott"
msgstr "Scott"

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Doane"
msgstr "Doane"

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Freedman-Diaconis"
msgstr "Freedman-Diaconis"

#, fuzzy
msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Number of bins"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Sum of squares type"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Type I"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Type II"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Type III"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Use coded data to calculate squared terms"
msgstr ""

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "General full factorial"
msgstr ""

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Predictor"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Design type"
msgstr "设计类型"

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Central composite design"
msgstr ""

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Box-Behnken design"
msgstr ""

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Number of discrete predictors"
msgstr ""

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Maximum discrete levels"
msgstr ""

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Predictor"
msgstr ""

msgctxt "doeResponseSurfaceMethodology|"
msgid "Center points"
msgstr ""

msgctxt "Description|"
msgid "Analyse Design"
msgstr ""

msgctxt "doeAnalysis|"
msgid "Residuals four-in-one plot"
msgstr ""

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Number of predictors"
msgstr ""

msgctxt "doeFactorial|"
msgid "Maximum predictor levels"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "doeFactorial|"
msgid "1"
msgstr "1"

#, fuzzy
msgctxt "doeFactorial|"
msgid "2"
msgstr "2"

#, fuzzy
msgctxt "doeFactorial|"
msgid "4"
msgstr "4"

#, fuzzy
msgctxt "doeFactorial|"
msgid "8"
msgstr "8"
